唔明點解大家都咁憎Greta

1. 話點解唔批評中國印度etc: 中國距離已發展嘅距離仲有十萬九千里 內陸地區根本係個大shithole，又冇技術，仲要係刁大掌權。叫佢哋減排根本係對牛彈琴，仲天真過啲左膠。
相反歐美國家係有財力科技去搞環保 而且人均計佢哋的確係最高個堆。以前又用咗quota去發展。唔係叫佢地減排先最實際咩？

2. 以一個環保撚嚟講佢俾人影到d行為的確係唔完美，但無可否認佢的確call到班後生馬, 去俾堆政府同企業壓力，係唔係做show就題外話啦。

本身都對佢冇乜大好感，不過見佢有為香港出聲，同埋年都未成仲後生過gphone雨革嗰陣，大把機會進化。最好就可以connect埋啦。

題外話：2019年真係太多大嘢發生，person of the year 畀 protestors all over the world 就唔驚戴唔起頂帽

連登不嬲憎環保撚左膠女權㗎啦，佢唔只中一樣，仲要大把新聞捉到佢偽善

一句到尾！特赦, 就要特赦埋殺人強姦犯！

虛偽

侵侵：美國都係發展中國家 只係發展得比較快

槍打出頭鳥

偽善
冇做過任何實際野，得把口
反而幾年前有個後生仔諗到條橋可以快速清理海洋垃圾，呢個人就正係值得respect.

比媒體同某班人吹大既一個細路

係囉 既然仲有不足同進步空間 有咩特別理由要俾佢？ 因為佢最年輕？

後面係有人推佢出嚟

要攞都唔攞到佢攞啦
大把環保人士更值攞

我覺得gimmick 大過 佢實際成就

環保撚集合體
永遠大隻講
乜柒行動都會

612半週年 連登終於返到六個月之前 鍾意招惹敵人 鍾意屌鳩環保撚 韓狗 港女 etc

唔諗下greta根本冇唱衰過香港
做乜鳩要節外生枝

其實person of the year唔係比較成就
hitler都攞過
我純粹覺得佢唔值得咁多hatred啫

環保運動係群眾層面係冇大台，亦唔需要大台
求其搵個icon代表下又冇乜所謂

佢主要係要求西方政府做野
畢竟工業國減排，有用過我地自己做回收幾百倍

中國係扮發展中國家 明明又話大國掘起
一帶一路咁撚多錢周街派，又世界第二大經濟體
應該計入已發展國家一齊減排

產生影響大 確實好有號召力
係歐美出現大量遊行同罷工行動

你第一個point 搞到我負評
不過其實我地拎唔到仲好，香港人打太多飛機都唔係好事

佢只係大聲講出講到口臭嘅野

真正要respect辛勤工作努力發明幫助收集數據同解決危機嘅所有科學工作者
但呢啲反而默默無名

事實證明只要做gimmick出咗名就可以名利雙收
唔洗做實際工作

佢連減碳都唔撚理on99坐船

全球左膠都係食人血饅頭呃光環。

坐火車食lunch都照即棄餐具

你第一個pont
咪即係唔係真環保 lo

同意, 好多環保撚值得羅呢個獎, 多多聲過佢.

另外,

1. 唔發達地區, 其實用唔環保野, 都唔會有環保問題. 如果有, 19世紀應該好嚴重, 20世紀前半應該仲嚴重過依家. 實情係, 中國發達地區個污染嚴重過唔發達地區, 先係問題.

2. 佢同奧巴馬羅獎無乜分別, 唔係因為人做左咩, 而係人地想佢做咩. 班後生唔駛佢call, 本來就要環保. 無幾多個後生大力提倡用石油, 然後比佢改變要用風力.

3. 其實佢屋企好有錢, 成場係戲黎. 或者咁講啦, 佢自己都唔知自己係一場戲. 無佢個屋企經濟實力, 佢環唔到保.